點先令親戚唔好再問我有無返工？

我仲有錢使唔想返住
次次佢地都問我而家做緊咩 點解仲唔返工

仲有幾錢？

反問佢「點解要返工？」

可以考慮

做網店月入3萬

番工比佢睇

返 打錯字

話自己有男人養唔駛做

賣咩

Me巴打ok

molamola 你切定謝罪先啦

答佢我無諗住養女呀！
夠養自己咪唔撚番囉
你唔係諗住買樓咁on9呀？

有錢點解要返工？

答佢中咗六合彩

有人包養

都有諗過

十萬

我仲有錢使唔想返住

拎著過既底褲當學生妹著過拎去賣
唔夠一年就儲到首期 今次fatfat啦

唔使儲錢？

一於先發制人
喺啲親戚問之前先問佢地呢排做咩，點解要返工，你手頭好緊咩